無良青協濫收費，青年政策劏死牛

等到頸都長，聲稱經過“多方協調” （冇諮詢過任一租戶）既“留宿計劃”終於出爐。

每位留宿訪客收行政費貴過單位日租，青協真係賺到笑～

唔登記就冇事？ check cctv 捉你，扣分加直接開單係你下個月租到扣番你行政費，問你死未～

Kelvin明白嘅唔好睇YouTube囉, Quit YouTube囉你成日都會見到我㗎btw因為我有好多budget喺度賣廣告btw Kelvin我比一個建議你唔鍾意quit左YouTube佢得唔得o5ok？你知唔知有幾多YouTuber靠我地依啲人賣廣告啲YouTuber先可以生存到你知唔知道啊Kelvin得唔得兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左YouTube佢因為我可以guarantee一樣野你會不停見到我嘅唔好問啲咁幼稚嘅問題我唔知我啲廣告煩唔煩我自己都覺得煩因為我成日自己沖涼嘅時候呢都睇到我自己我自己都要skip自己因為當你睇夠5秒就會charge我啊嘛咁我嗱嗱臨快啲skip咗佢冇話你呀我都skip到手軟但係點樣你識唔識做生意啊點解會一個名牌人走出嚟因為多人識呀嘛係咪？如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點做生意嘅人嚟唔識嘅可以學得唔得Kelvin唔鍾意YouTube嘅可以唔睇Delete咗個app佢好唔好呢一個係Uncle Brian俾你嘅建議you don't like it quit it don't complaint唔好喺度

推

尋晚太激動係錯誤時間開post, 對唔住

宜家再推

Ph2 係政府青年宿舍計劃交俾青協做既大埔青年宿舍項目，租貴規矩多，唔講以為係寄宿學校

受害者之一，日日被監視，又黑箱作業，慘撚過大學住宿舍！重要收4,5千一個月！電費貴到仆街，可以超撚過2$ 1度電！